[自由閪] 去投訴警察, 加大力度撐組成獨立調查委員會

去投訴警察科, 投訴琴晚999 D operator, 接到市民報案唔處理。
999 一定有錄音啦, 叫佢地自己聽下查下, 不過佢地都一定唔撚認。
同埋一定要加大力度撐組成獨立調查委員會, 調查由6月12號開始所有事。

需要大家支持。